武肺會唔會隨貨運傳染全世界？

武肺未搞好就要復工
又話可以係表面存活成個禮拜
萬一廠啲人中招咳
會唔會停留係啲貨到傳染比全世界

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

支爆變世爆

病毒有存活時間限制

你講到病毒永世都會存在係物件上咁

鑽石公主號